[
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 21,
        "seccion": "12 de Octubre"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 2,
        "seccion": "1\u00ba de Mayo"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 22,
        "seccion": "2 de Abril"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 121,
        "seccion": "25 de Mayo"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 14,
        "seccion": "25 de Mayo"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 11,
        "seccion": "25 de Mayo"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 6,
        "seccion": "25 de Mayo"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 15,
        "seccion": "25 de Mayo"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 5,
        "seccion": "9 de Julio"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 12,
        "seccion": "9 de Julio"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 7,
        "seccion": "9 de Julio"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 19,
        "seccion": "9 de Julio"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 83,
        "seccion": "9 de Julio"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 1,
        "seccion": "Adolfo Alsina"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 1,
        "seccion": "Adolfo Alsina"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 56,
        "seccion": "Adolfo Gonzales Chaves"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 3,
        "seccion": "Aguirre"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 10,
        "seccion": "Albard\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 4,
        "seccion": "Alberdi"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 2,
        "seccion": "Alberti"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 3,
        "seccion": "Almirante Brown"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 24,
        "seccion": "Almirante Brown"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 10,
        "seccion": "Alumin\u00e9"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 10,
        "seccion": "Ambato"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 4,
        "seccion": "Ancasti"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 12,
        "seccion": "Andalgal\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 9,
        "seccion": "Angaco"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 5,
        "seccion": "Anta"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 14,
        "seccion": "Antofagasta de la Sierra"
    },
    {
        "distrito": 24,
        "secc": 3,
        "seccion": "Ant\u00e1rtida Argentina"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 2,
        "seccion": "Ap\u00f3stoles"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 4,
        "seccion": "Arauco"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 10,
        "seccion": "Arrecifes"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 5,
        "seccion": "Atamisqui"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 1,
        "seccion": "Atreuc\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 4,
        "seccion": "Avellaneda"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 11,
        "seccion": "Avellaneda"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 2,
        "seccion": "Avellaneda"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 5,
        "seccion": "Ayacucho"
    },
    {
        "distrito": 19,
        "secc": 7,
        "seccion": "Ayacucho"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 6,
        "seccion": "Azul"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 3,
        "seccion": "A\u00f1elo"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 7,
        "seccion": "Bah\u00eda Blanca"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 8,
        "seccion": "Balcarce"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 6,
        "seccion": "Banda"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 9,
        "seccion": "Baradero"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 9,
        "seccion": "Bariloche"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 7,
        "seccion": "Belgrano"
    },
    {
        "distrito": 19,
        "secc": 8,
        "seccion": "Belgrano"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 17,
        "seccion": "Belgrano"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 11,
        "seccion": "Bella Vista"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 13,
        "seccion": "Bel\u00e9n"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 59,
        "seccion": "Benito Ju\u00e1rez"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 11,
        "seccion": "Berazategui"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 12,
        "seccion": "Berisso"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 7,
        "seccion": "Bermejo"
    },
    {
        "distrito": 9,
        "secc": 7,
        "seccion": "Bermejo"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 25,
        "seccion": "Ber\u00f3n de Astrada"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 2,
        "seccion": "Biedma"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 13,
        "seccion": "Bol\u00edvar"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 14,
        "seccion": "Bragado"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 15,
        "seccion": "Brandsen"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 13,
        "seccion": "Burruyac\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 20,
        "seccion": "Cachi"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 17,
        "seccion": "Cafayate"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 10,
        "seccion": "Caingu\u00e1s"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 2,
        "seccion": "Calamuchita"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 3,
        "seccion": "Caleu Caleu"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 19,
        "seccion": "Calingasta"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 16,
        "seccion": "Campana"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 3,
        "seccion": "Candelaria"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 2,
        "seccion": "Capay\u00e1n"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 2,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 1,
        "seccion": "Capital"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 18,
        "seccion": "Capit\u00e1n Sarmiento"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 19,
        "seccion": "Carlos Casares"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 20,
        "seccion": "Carlos Tejedor"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 21,
        "seccion": "Carmen de Areco"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 14,
        "seccion": "Caseros"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 5,
        "seccion": "Castellanos"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 23,
        "seccion": "Castelli"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 3,
        "seccion": "Castro Barros"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 4,
        "seccion": "Catril\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 11,
        "seccion": "Cat\u00e1n Lil"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 15,
        "seccion": "Caucete"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 17,
        "seccion": "Ca\u00f1uelas"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 11,
        "seccion": "Cerrillos"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 20,
        "seccion": "Chacabuco"
    },
    {
        "distrito": 19,
        "secc": 4,
        "seccion": "Chacabuco"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 29,
        "seccion": "Chacabuco"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 5,
        "seccion": "Chalileo"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 12,
        "seccion": "Chamical"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 6,
        "seccion": "Chapaleuf\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 30,
        "seccion": "Chascom\u00fas"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 7,
        "seccion": "Chical C\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 5,
        "seccion": "Chicligasta"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 12,
        "seccion": "Chicoana"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 6,
        "seccion": "Chilecito"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 3,
        "seccion": "Chimbas"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 31,
        "seccion": "Chivilcoy"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 5,
        "seccion": "Chos Malal"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 9,
        "seccion": "Choya"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 12,
        "seccion": "Cochinoca"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 13,
        "seccion": "Coll\u00f3n Cur\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 15,
        "seccion": "Col\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 3,
        "seccion": "Col\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 24,
        "seccion": "Col\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 13,
        "seccion": "Comandante Fern\u00e1ndez"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 1,
        "seccion": "Comuna 01"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 2,
        "seccion": "Comuna 02"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 3,
        "seccion": "Comuna 03"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 4,
        "seccion": "Comuna 04"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 5,
        "seccion": "Comuna 05"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 6,
        "seccion": "Comuna 06"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 7,
        "seccion": "Comuna 07"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 8,
        "seccion": "Comuna 08"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 9,
        "seccion": "Comuna 09"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 10,
        "seccion": "Comuna 10"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 11,
        "seccion": "Comuna 11"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 12,
        "seccion": "Comuna 12"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 13,
        "seccion": "Comuna 13"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 14,
        "seccion": "Comuna 14"
    },
    {
        "distrito": 1,
        "secc": 15,
        "seccion": "Comuna 15"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 17,
        "seccion": "Concepci\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 5,
        "seccion": "Concepci\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 13,
        "seccion": "Concordia"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 2,
        "seccion": "Conesa"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 1,
        "seccion": "Confluencia"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 8,
        "seccion": "Conhelo"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 15,
        "seccion": "Constituci\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 8,
        "seccion": "Copo"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 25,
        "seccion": "Coronel Dorrego"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 8,
        "seccion": "Coronel Felipe Varela"
    },
    {
        "distrito": 19,
        "secc": 2,
        "seccion": "Coronel Pringles"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 26,
        "seccion": "Coronel Pringles"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 28,
        "seccion": "Coronel Su\u00e1rez"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 27,
        "seccion": "Coronel de Marina L. Rosales"
    },
    {
        "distrito": 20,
        "secc": 5,
        "seccion": "Corpen Aike"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 12,
        "seccion": "Cruz Alta"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 4,
        "seccion": "Cruz del Eje"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 9,
        "seccion": "Curac\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 3,
        "seccion": "Curuz\u00fa Cuati\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 5,
        "seccion": "Cushamen"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 32,
        "seccion": "Daireaux"
    },
    {
        "distrito": 20,
        "secc": 1,
        "seccion": "Deseado"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 4,
        "seccion": "Diamante"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 33,
        "seccion": "Dolores"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 1,
        "seccion": "Dr. Manuel Belgrano"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 5,
        "seccion": "El Alto"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 4,
        "seccion": "El Carmen"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 13,
        "seccion": "El Cuy"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 14,
        "seccion": "Eldorado"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 12,
        "seccion": "Empedrado"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 34,
        "seccion": "Ensenada"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 15,
        "seccion": "Escalante"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 35,
        "seccion": "Escobar"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 5,
        "seccion": "Esquina"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 36,
        "seccion": "Esteban Echeverr\u00eda"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 37,
        "seccion": "Exaltaci\u00f3n de la Cruz"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 132,
        "seccion": "Ezeiza"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 3,
        "seccion": "Famaill\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 7,
        "seccion": "Famatina"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 17,
        "seccion": "Federaci\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 14,
        "seccion": "Federal"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 16,
        "seccion": "Feliciano"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 10,
        "seccion": "Figueroa"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 38,
        "seccion": "Florencio Varela"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 11,
        "seccion": "Florentino Ameghino"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 127,
        "seccion": "Florentino Ameghino"
    },
    {
        "distrito": 9,
        "secc": 1,
        "seccion": "Formosa"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 23,
        "seccion": "Fray Justo Santa Mar\u00eda de Oro"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 9,
        "seccion": "Fray Mamerto Esqui\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 6,
        "seccion": "Futaleuf\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 12,
        "seccion": "Gaiman"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 4,
        "seccion": "Garay"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 4,
        "seccion": "Gastre"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 39,
        "seccion": "General Alvarado"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 22,
        "seccion": "General Alvear"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 40,
        "seccion": "General Alvear"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 18,
        "seccion": "General Alvear"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 41,
        "seccion": "General Arenales"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 14,
        "seccion": "General Belgrano"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 42,
        "seccion": "General Belgrano"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 18,
        "seccion": "General Belgrano"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 4,
        "seccion": "General Donovan"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 43,
        "seccion": "General Guido"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 3,
        "seccion": "General G\u00fcemes"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 25,
        "seccion": "General G\u00fcemes"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 8,
        "seccion": "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 15,
        "seccion": "General Juan Facundo Quiroga"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 47,
        "seccion": "General Juan Madariaga"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 44,
        "seccion": "General La Madrid"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 9,
        "seccion": "General Lamadrid"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 45,
        "seccion": "General Las Heras"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 46,
        "seccion": "General Lavalle"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 16,
        "seccion": "General L\u00f3pez"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 17,
        "seccion": "General Manuel Belgrano"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 9,
        "seccion": "General Obligado"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 16,
        "seccion": "General Ortiz de Ocampo"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 14,
        "seccion": "General Paz"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 48,
        "seccion": "General Paz"
    },
    {
        "distrito": 19,
        "secc": 3,
        "seccion": "General Pedernera"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 49,
        "seccion": "General Pinto"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 50,
        "seccion": "General Pueyrred\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 12,
        "seccion": "General Roca"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 5,
        "seccion": "General Roca"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 51,
        "seccion": "General Rodr\u00edguez"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 18,
        "seccion": "General San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 6,
        "seccion": "General San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 52,
        "seccion": "General San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 27,
        "seccion": "General Taboada"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 54,
        "seccion": "General Viamonte"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 55,
        "seccion": "General Villegas"
    },
    {
        "distrito": 19,
        "secc": 9,
        "seccion": "Gobernador Dupuy"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 2,
        "seccion": "Godoy Cruz"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 2,
        "seccion": "Goya"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 9,
        "seccion": "Graneros"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 14,
        "seccion": "Guachipas"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 7,
        "seccion": "Gualeguay"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 10,
        "seccion": "Gualeguaych\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 57,
        "seccion": "Guamin\u00ed"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 13,
        "seccion": "Guaran\u00ed"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 11,
        "seccion": "Guasay\u00e1n"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 10,
        "seccion": "Guatrach\u00e9"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 3,
        "seccion": "Guaymall\u00e9n"
    },
    {
        "distrito": 20,
        "secc": 7,
        "seccion": "G\u00fcer Aike"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 58,
        "seccion": "Hip\u00f3lito Yrigoyen"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 11,
        "seccion": "Hucal"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 14,
        "seccion": "Huiliches"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 11,
        "seccion": "Humahuaca"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 134,
        "seccion": "Hurlingham"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 18,
        "seccion": "Iglesia"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 16,
        "seccion": "Iguaz\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 17,
        "seccion": "Independencia"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 11,
        "seccion": "Independencia"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 18,
        "seccion": "Iriondo"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 9,
        "seccion": "Iruya"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 7,
        "seccion": "Ischil\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 11,
        "seccion": "Islas del Ibicuy"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 24,
        "seccion": "Itat\u00ed"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 133,
        "seccion": "Ituzaing\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 19,
        "seccion": "Ituzaing\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 12,
        "seccion": "Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 129,
        "seccion": "Jos\u00e9 C. Paz"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 7,
        "seccion": "Juan Bautista Alberdi"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 14,
        "seccion": "Juan F. Ibarra"
    },
    {
        "distrito": 19,
        "secc": 1,
        "seccion": "Juan Mart\u00edn de Pueyrred\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 10,
        "seccion": "Jun\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 19,
        "secc": 6,
        "seccion": "Jun\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 60,
        "seccion": "Jun\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 8,
        "seccion": "Ju\u00e1rez Celman"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 17,
        "seccion": "J\u00e1chal"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 2,
        "seccion": "La Caldera"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 16,
        "seccion": "La Candelaria"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 1,
        "seccion": "La Capital"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 8,
        "seccion": "La Cocha"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 119,
        "seccion": "La Costa"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 61,
        "seccion": "La Matanza"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 3,
        "seccion": "La Paz"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 3,
        "seccion": "La Paz"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 15,
        "seccion": "La Paz"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 63,
        "seccion": "La Plata"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 22,
        "seccion": "La Poma"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 13,
        "seccion": "La Vi\u00f1a"
    },
    {
        "distrito": 20,
        "secc": 6,
        "seccion": "Lago Argentino"
    },
    {
        "distrito": 20,
        "secc": 2,
        "seccion": "Lago Buenos Aires"
    },
    {
        "distrito": 9,
        "secc": 2,
        "seccion": "Laish\u00ed"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 7,
        "seccion": "Langui\u00f1eo"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 62,
        "seccion": "Lan\u00fas"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 64,
        "seccion": "Laprida"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 2,
        "seccion": "Las Colonias"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 65,
        "seccion": "Las Flores"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 4,
        "seccion": "Las Heras"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 5,
        "seccion": "Lavalle"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 6,
        "seccion": "Lavalle"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 11,
        "seccion": "Leales"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 4,
        "seccion": "Leandro N. Alem"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 66,
        "seccion": "Leandro N. Alem"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 7,
        "seccion": "Ledesma"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 135,
        "seccion": "Lezama"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 3,
        "seccion": "Libertad"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 9,
        "seccion": "Libertador General San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 8,
        "seccion": "Libertador General San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 19,
        "secc": 5,
        "seccion": "Libertador General San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 13,
        "seccion": "Lihuel Calel"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 14,
        "seccion": "Limay Mahuida"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 67,
        "seccion": "Lincoln"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 68,
        "seccion": "Lober\u00eda"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 69,
        "seccion": "Lobos"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 70,
        "seccion": "Lomas de Zamora"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 8,
        "seccion": "Loncopu\u00e9"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 13,
        "seccion": "Loreto"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 23,
        "seccion": "Los Andes"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 16,
        "seccion": "Los Lagos"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 12,
        "seccion": "Loventu\u00e9"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 71,
        "seccion": "Luj\u00e1n"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 7,
        "seccion": "Luj\u00e1n de Cuyo"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 2,
        "seccion": "Lules"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 15,
        "seccion": "L\u00e1car"
    },
    {
        "distrito": 20,
        "secc": 3,
        "seccion": "Magallanes"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 72,
        "seccion": "Magdalena"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 6,
        "seccion": "Maip\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 73,
        "seccion": "Maip\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 16,
        "seccion": "Maip\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 17,
        "seccion": "Malarg\u00fce"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 130,
        "seccion": "Malvinas Argentinas"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 74,
        "seccion": "Mar Chiquita"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 15,
        "seccion": "Marac\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 9,
        "seccion": "Marcos Ju\u00e1rez"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 75,
        "seccion": "Marcos Paz"
    },
    {
        "distrito": 9,
        "secc": 8,
        "seccion": "Matacos"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 11,
        "seccion": "Mayor Luis J. Fontana"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 18,
        "seccion": "Mburucuy\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 76,
        "seccion": "Mercedes"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 4,
        "seccion": "Mercedes"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 77,
        "seccion": "Merlo"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 4,
        "seccion": "Met\u00e1n"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 6,
        "seccion": "Minas"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 10,
        "seccion": "Minas"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 15,
        "seccion": "Mitre"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 19,
        "seccion": "Molinos"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 78,
        "seccion": "Monte"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 9,
        "seccion": "Monte Caseros"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 120,
        "seccion": "Monte Hermoso"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 12,
        "seccion": "Montecarlo"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 4,
        "seccion": "Monteros"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 79,
        "seccion": "Moreno"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 16,
        "seccion": "Moreno"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 80,
        "seccion": "Mor\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 10,
        "seccion": "M\u00e1rtires"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 81,
        "seccion": "Navarro"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 82,
        "seccion": "Necochea"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 6,
        "seccion": "Nogoy\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 12,
        "seccion": "O'Higgins"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 8,
        "seccion": "Ober\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 17,
        "seccion": "Ojo de Agua"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 84,
        "seccion": "Olavarr\u00eda"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 7,
        "seccion": "Or\u00e1n"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 7,
        "seccion": "Pacl\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 2,
        "seccion": "Palpal\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 1,
        "seccion": "Paran\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 9,
        "seccion": "Paso de Indios"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 8,
        "seccion": "Paso de los Libres"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 22,
        "seccion": "Patagones"
    },
    {
        "distrito": 9,
        "secc": 6,
        "seccion": "Pati\u00f1o"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 85,
        "seccion": "Pehuaj\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 4,
        "seccion": "Pehuenches"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 86,
        "seccion": "Pellegrini"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 18,
        "seccion": "Pellegrini"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 87,
        "seccion": "Pergamino"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 10,
        "seccion": "Pichi Mahuida"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 9,
        "seccion": "Picunches"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 12,
        "seccion": "Pic\u00fan Leuf\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 88,
        "seccion": "Pila"
    },
    {
        "distrito": 9,
        "secc": 5,
        "seccion": "Pilag\u00e1s"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 89,
        "seccion": "Pilar"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 8,
        "seccion": "Pilcaniyeu"
    },
    {
        "distrito": 9,
        "secc": 3,
        "seccion": "Pilcomayo"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 90,
        "seccion": "Pinamar"
    },
    {
        "distrito": 9,
        "secc": 4,
        "seccion": "Piran\u00e9"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 11,
        "seccion": "Pocho"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 12,
        "seccion": "Pocito"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 11,
        "seccion": "Pom\u00e1n"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 6,
        "seccion": "Presidencia de la Plaza"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 128,
        "seccion": "Presidente Per\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 17,
        "seccion": "Presidente Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 91,
        "seccion": "Puan"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 16,
        "seccion": "Puel\u00e9n"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 12,
        "seccion": "Punilla"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 131,
        "seccion": "Punta Indio"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 19,
        "seccion": "Quebrachos"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 17,
        "seccion": "Quem\u00fa Quem\u00fa"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 92,
        "seccion": "Quilmes"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 14,
        "seccion": "Quitilipi"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 93,
        "seccion": "Ramallo"
    },
    {
        "distrito": 9,
        "secc": 9,
        "seccion": "Ram\u00f3n Lista"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 18,
        "seccion": "Rancul"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 94,
        "seccion": "Rauch"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 1,
        "seccion": "Rawson"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 6,
        "seccion": "Rawson"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 19,
        "seccion": "Realic\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 13,
        "seccion": "Rinconada"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 95,
        "seccion": "Rivadavia"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 4,
        "seccion": "Rivadavia"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 20,
        "seccion": "Rivadavia"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 11,
        "seccion": "Rivadavia"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 6,
        "seccion": "Rivadavia"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 21,
        "seccion": "Robles"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 96,
        "seccion": "Rojas"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 97,
        "seccion": "Roque P\u00e9rez"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 13,
        "seccion": "Rosario"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 17,
        "seccion": "Rosario Vera Pe\u00f1aloza"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 21,
        "seccion": "Rosario de Lerma"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 15,
        "seccion": "Rosario de la Frontera"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 6,
        "seccion": "R\u00edo Chico"
    },
    {
        "distrito": 20,
        "secc": 4,
        "seccion": "R\u00edo Chico"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 13,
        "seccion": "R\u00edo Cuarto"
    },
    {
        "distrito": 24,
        "secc": 2,
        "seccion": "R\u00edo Grande"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 22,
        "seccion": "R\u00edo Hondo"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 14,
        "seccion": "R\u00edo Primero"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 15,
        "seccion": "R\u00edo Seco"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 16,
        "seccion": "R\u00edo Segundo"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 13,
        "seccion": "R\u00edo Senguer"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 98,
        "seccion": "Saavedra"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 15,
        "seccion": "Saladas"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 99,
        "seccion": "Saladillo"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 25,
        "seccion": "Salavina"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 100,
        "seccion": "Salliquel\u00f3"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 101,
        "seccion": "Salto"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 18,
        "seccion": "San Alberto"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 102,
        "seccion": "San Andr\u00e9s de Giles"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 3,
        "seccion": "San Antonio"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 3,
        "seccion": "San Antonio"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 103,
        "seccion": "San Antonio de Areco"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 5,
        "seccion": "San Blas de los Sauces"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 18,
        "seccion": "San Carlos"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 13,
        "seccion": "San Carlos"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 104,
        "seccion": "San Cayetano"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 21,
        "seccion": "San Cosme"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 7,
        "seccion": "San Crist\u00f3bal"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 1,
        "seccion": "San Fernando"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 105,
        "seccion": "San Fernando"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 7,
        "seccion": "San Ignacio"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 106,
        "seccion": "San Isidro"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 19,
        "seccion": "San Javier"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 11,
        "seccion": "San Javier"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 6,
        "seccion": "San Javier"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 3,
        "seccion": "San Jer\u00f3nimo"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 20,
        "seccion": "San Justo"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 8,
        "seccion": "San Justo"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 10,
        "seccion": "San Lorenzo"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 19,
        "seccion": "San Lorenzo"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 10,
        "seccion": "San Luis del Palmar"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 8,
        "seccion": "San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 24,
        "seccion": "San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 6,
        "seccion": "San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 16,
        "seccion": "San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 9,
        "seccion": "San Mart\u00edn"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 53,
        "seccion": "San Miguel"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 23,
        "seccion": "San Miguel"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 107,
        "seccion": "San Nicol\u00e1s"
    },
    {
        "distrito": 14,
        "secc": 15,
        "seccion": "San Pedro"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 108,
        "seccion": "San Pedro"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 5,
        "seccion": "San Pedro"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 16,
        "seccion": "San Rafael"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 13,
        "seccion": "San Roque"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 18,
        "seccion": "San Salvador"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 109,
        "seccion": "San Vicente"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 2,
        "seccion": "Sanagasta"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 6,
        "seccion": "Santa B\u00e1rbara"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 14,
        "seccion": "Santa Catalina"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 2,
        "seccion": "Santa Luc\u00eda"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 21,
        "seccion": "Santa Mar\u00eda"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 16,
        "seccion": "Santa Mar\u00eda"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 6,
        "seccion": "Santa Rosa"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 14,
        "seccion": "Santa Rosa"
    },
    {
        "distrito": 17,
        "secc": 10,
        "seccion": "Santa Victoria"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 7,
        "seccion": "Santo Tom\u00e9"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 5,
        "seccion": "Sargento Cabral"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 14,
        "seccion": "Sarmiento"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 13,
        "seccion": "Sarmiento"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 26,
        "seccion": "Sarmiento"
    },
    {
        "distrito": 5,
        "secc": 20,
        "seccion": "Sauce"
    },
    {
        "distrito": 22,
        "secc": 23,
        "seccion": "Sil\u00edpica"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 10,
        "seccion": "Simoca"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 22,
        "seccion": "Sobremonte"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 110,
        "seccion": "Suipacha"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 16,
        "seccion": "Susques"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 16,
        "seccion": "Taf\u00ed Viejo"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 17,
        "seccion": "Taf\u00ed del Valle"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 8,
        "seccion": "Tala"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 111,
        "seccion": "Tandil"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 112,
        "seccion": "Tapalqu\u00e9"
    },
    {
        "distrito": 6,
        "secc": 9,
        "seccion": "Tapenag\u00e1"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 8,
        "seccion": "Tehuelches"
    },
    {
        "distrito": 7,
        "secc": 3,
        "seccion": "Telsen"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 23,
        "seccion": "Tercero Arriba"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 113,
        "seccion": "Tigre"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 10,
        "seccion": "Tilcara"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 15,
        "seccion": "Tinogasta"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 20,
        "seccion": "Toay"
    },
    {
        "distrito": 24,
        "secc": 5,
        "seccion": "Tolhuin"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 116,
        "seccion": "Tordillo"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 114,
        "seccion": "Tornquist"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 24,
        "seccion": "Totoral"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 14,
        "seccion": "Trancas"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 21,
        "seccion": "Trenel"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 115,
        "seccion": "Trenque Lauquen"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 117,
        "seccion": "Tres Arroyos"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 126,
        "seccion": "Tres Lomas"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 118,
        "seccion": "Tres de Febrero"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 25,
        "seccion": "Tulumba"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 9,
        "seccion": "Tumbaya"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 12,
        "seccion": "Tunuy\u00e1n"
    },
    {
        "distrito": 13,
        "secc": 8,
        "seccion": "Tupungato"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 11,
        "seccion": "Ullum"
    },
    {
        "distrito": 4,
        "secc": 26,
        "seccion": "Uni\u00f3n"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 9,
        "seccion": "Uruguay"
    },
    {
        "distrito": 24,
        "secc": 1,
        "seccion": "Ushuaia"
    },
    {
        "distrito": 11,
        "secc": 22,
        "seccion": "Utrac\u00e1n"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 4,
        "seccion": "Valcheta"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 16,
        "seccion": "Valle F\u00e9rtil"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 8,
        "seccion": "Valle Grande"
    },
    {
        "distrito": 3,
        "secc": 8,
        "seccion": "Valle Viejo"
    },
    {
        "distrito": 21,
        "secc": 10,
        "seccion": "Vera"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 122,
        "seccion": "Vicente L\u00f3pez"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 5,
        "seccion": "Victoria"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 123,
        "seccion": "Villa Gesell"
    },
    {
        "distrito": 8,
        "secc": 12,
        "seccion": "Villaguay"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 124,
        "seccion": "Villarino"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 10,
        "seccion": "Vinchina"
    },
    {
        "distrito": 10,
        "secc": 15,
        "seccion": "Yavi"
    },
    {
        "distrito": 23,
        "secc": 15,
        "seccion": "Yerba Buena"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 2,
        "seccion": "Zapala"
    },
    {
        "distrito": 18,
        "secc": 5,
        "seccion": "Zonda"
    },
    {
        "distrito": 2,
        "secc": 125,
        "seccion": "Z\u00e1rate"
    },
    {
        "distrito": 12,
        "secc": 13,
        "seccion": "\u00c1ngel Vicente Pe\u00f1aloza"
    },
    {
        "distrito": 16,
        "secc": 7,
        "seccion": "\u00d1orquinco"
    },
    {
        "distrito": 15,
        "secc": 7,
        "seccion": "\u00d1orqu\u00edn"
    }
]